香港最大線上內容農場上線啦

愛國的華強，從小到大也堅定不移執行着修身齊家治國的四千年傳統中華儒家文化，所以高中畢業後立刻報考高級的毅進文憑，再投考警察，用手中的槍，報效國家，維持治安，打倒一切牛鬼蛇神，擊退所有外國勢力，振我大中華。

現在的華強是一位父親了，但他的兒子卻叛逆得很，天天説着民主自由，深受西方荼毒，受一小撮有心人操控，更斗膽上街遊行，激得華強沒收兒子的生活費。

在六月十六日，白煙瀰漫的一天，華強繼續堅定貫徹職務，架上盾牌，在最前線站崗。他見到了那不肖子，瘦弱纖細的身材，毫不像個男子漢，站在前方一邊與同袍對峙，一邊按着手機。

他們看見了彼此。華強很痛心，始終教不好兒子，但更痛心的事在下一刻發生了。

幾個神秘的速龍小隊突然奔出，用粗壯的大警棍圍攻這個手無寸鐵的少年，華強最寶貴的兒子。華強想立刻跑去，卻被白衫的上司壓住，然後痛罵，默默看著兒子被打近半分鐘。

沒錯，遊行示威是該責罰的，但對手只是個毫無威脅的青年，用得着這麼兇狠嗎？

下班的時候，華強的心死了，眼看着最珍貴的下一代受傷，卻做不了任何事，自責的心情令他愧對天地。

打開wechat 看到兒子傳來的訊息
「爸爸，今天回家吃飯嗎？」，時間是中午。

鐵錚錚的漢子哭了，他痛恨自己，更痛恨那殘暴的上司，最痛恨那群卑鄙的速龍。

最可悲的是他沒法再挽救任何事了，唯有寄望老天爺和中華民族的同胞能為他討個公道。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

有個年輕人和老者在一間茶餐廳相遇

老者叫了杯熱咖啡，年輕人叫了罐凍可樂。年輕人目光投向這杯咖啡，心想：真是老人的口味，又苦又澀。

老者當然注意到這目光，便慈祥地說說：「小時候飲奶，年紀大些飲汽水，再老些就喝奶茶檸茶，最後就喝咖啡，你知道為甚麼嗎？」

年輕人困惑了，便向老者請教。

老者說：「人愈小，就愈尋刺激，味道強烈的才引得起興趣。做事一樣，總是較激進，做事愈快愈直接愈好。」

年輕人以為老者在教訓他，欲開口辯駁。

豈料老者更快開口：「因為懂得，所以寬容。我也經歷過年輕，做事也激烈過，所以我會寬容你，忍耐你們的處事，終有一天你們會變，但一定不是現在，讓你們激進一些，直接一些，大膽一些。假如有人罵你們，都是他們境界不夠。」

最張狂的年輕換最深沉的智慧

有了境界才看得高遠

因為懂得，所以寬容

Push

原來人世沒太多以為

我以為年青人會敬老

我以為生果金夠我生活

我以為特首不會說謊

我以為會有四千蚊

我以為警察不會打人

原來黑的是白，藍的是黑

原來四千是空，只夠吃生果

繼續單機

請廣傳

請注意，請多參加由不同愛港團體舉辦的撐修例遊行，這些才有錢和午餐。

千萬不要去反修例遊行，那天我白行了八小時，最後甚麼也得不到，只有腳痛了幾天，說有錢的都是謠言。

請廣傳給親朋戚友

有冇藍絲一齊轉載

召集大量鍵盤戰士

推

向華強？

推爆

繼續出

Push

自古以來，四千年的中華文明，每朝的衰敗，都是出在在位者的弄權無能，縱然下位者欲挽狂瀾於既倒，然而位卑而力小，只能成為上位者壓榨折磨的對象。

今日，警隊高層任由前線的警員受侮辱，而不挺身而出，保衛自己下屬，更強逼孕婦上班，不知所謂。行政長官面對暴行態度軟弱，弱女子之態展露無遺，完全是西方女權毒害我大中華的手段，豈有此理。

故此，一個有中國心，中華魂的漢子在此呼籲，立刻落實行政長官普選制度，以顯我等磊落光明之正氣；設立新司，獨立的監警局，以抑鼠輩偷雞摸狗之卑鄙。

為壯我中華，必須堅決落實以上兩點，更須得各位同胞支持，所以請廣傳此信息。

念念不忘，必有迴響。

求幫推

求分享

幫推

黑警冇個好

我feel到我嘅小宇宙爆發緊

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

長輩圖加農場文，雙管齊下